你仰望到太高 貶低的只有自己

你要別人憐愛 先安裝一個藥箱
做甚麼也好 別為著得到讚賞